唱歌好聽嘅歌手，我係會買碟支持下

即使網上有得成隻專輯下載，為表示支持，都會課金買多隻
有冇巴絲都會咁
利申:非追星族

push